有冇人玩gartic io？係自己cumstomize嘅香港題庫

留夠四個名就開

g持

幫手推

有香港地理 時事 文化 歷史題目 好過估嚟估去都係死物嗰啲㗎

真
訂書機真係

召喚討厭巴

你今晚玩唔玩？你晏啲開其他台睇下有冇反應

其實你想玩我都可以叫我個連登食雞谷啲人一齊玩

無得share題庫真係敗筆

今晚9 10點到ok?而家做asm先

是咪玩

屌我都有asm 好

不如開tg gp

玩了玩了

你是咪吹雞

唉我未搞掂份asm定開谷先

可以啊

又miss咗

入唔入谷？入pm我

開咗谷啦 有興趣pm樓主